你會讀到博士位嗎？

宜家的形勢。大學生會畢業之後會繼續爬到碩士，繼續到博士位嗎？
從中需要好大的勇氣同意志力。

冇funding唔會考慮

唔敢。even係興趣

太煩 唔係research性格

贊成！！本人一邊做外賣一邊半工讀。。
已經本條人命
如果可以fund解決到就無問題

需要毅力。而且讀來通常入返大學做教授

甘你覺得盡量讀到 咩level 停